{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스튜디오인남해풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の際はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約ができます。 ペンションの保証料はチェックインの際に振り込んで退室の際に払い戻されます。 2階の寝室スタジオ空間であるため、2カップルは使いにくく、一軒家客室としてIPTVとWiFiの利用が可能です。 さらに屋外プールと駐車が可能であり、バーベキュー利用時に別途費用と装備が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合はペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約の際はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "保証料はいつ支払いますか？",
            "answer": "ペンションの保証料はチェックインの際に振り込んで退室の際に払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "2階の寝室スタジオ空間であり、一軒家客室としてIPTVとWiFiの利用が可能です。さらに屋外プールと駐車が可能であり、バーベキュー利用時に別途費用と装備が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 467
    }
}